DSE英文Reading卷臨急補底嘅入黎～

其實係想搵下補習學生，想幫吓大家保3咁。
有興趣留低telegram id啦，可以趁仲有一個星期左右補返幾堂。
最好有兩三個人一group咁啦，平啲又冇咁悶
利返個申先，中大丁丁，DSE Eng Reading Listening 5**, IELTS Reading Listening 8.5 out of 9

咁短時間點補到

如果本身係覺得自己差少少有3嘅，應該補到

淨係操卷定係點樣

操卷就唔使我啦，自己喺屋企都操到
會教卷，但最想係教多啲vocab同常用phrases畀你地，因為我發現其實只係唔明份卷嗡乜，唔係真係唔識做
同埋教方法畀你地估下啲唔識嘅生字

dllm

me樓豬

求星可唔可以問下野

求星嘅話我真係唔敢亂答你
我都唔算master到

但你兩卷都星星喎

想問下英文弱智教唔教？

我試下答
telegram me: @rubbishshit

留email ok嗎
要自己Group人

樓主我想問下你reading 點樣進步？